中科踢爆：禮頓在不能投標下 以同地址同負責人以姊妹公司投標聯合醫院工程

今早於電台講過禮頓透過姊妹公司投標後，即收到行家爆料，指禮頓今年2月仍以CIMIC及CPB名義，投標聯合醫院擴建工程，文件中可見地址及人員都是禮頓的。

我無能力辨別文件真偽，但基於公眾利益，#陳帆 必需解釋。

#政道不彰
#禮崩樂壞
#打鐵趁熱
#拭目以待

----

請Comment，Like 及 Share 潘焯鴻 Jason Poon，支持我繼續披露真相，為港人討回公道，彰顯香港應有公義。

推，白紙黑字點抵賴

又來

指鹿為馬有何難

Push

做得唔係咁好，不過無人負責！

工程界不嬲都興同一間contractor開定幾個牌頭去註冊
就算其中一間出事都仲可以用其它果啲牌頭落標接生意 所以用禁止落標嚟「懲罰」大型contractor係得啖笑 更何況唔落得發展局標唔等於唔落得醫管局標

所以普通市民會覺得已經罰左主公司

中科

醫管局

公眾唔會理「行規」

用行規黎答民望只會更差
雖然已負

大把啦
某國建築被禁投標政府工程
佢咪用子公司去投囉
開左工架啦

認真

醫管局唔係發展局工程
醫管局踢走咗建築署自己請人起
好似機管局咁

係咁架啦 好似d鋪頭執柒左 改個名又扮新鋪重生
好撚黑暗 又多呢d灰色地帶走精面

其實係行外人唔知姐 發夢夢到有另一間停賽果陣都係用另一個牌頭落標 落唔緊要 有冇中先最重要

推熱門

咁本身係咪唔應該俾佢入閘先

唔駛解釋, 呢個真係灰色地帶

禮頓係香港邊度仲可以玩落去....

貪官 屌9佢

除非改罰則 ，不過其實都可以唔同名 唔同地址 背後同一個金主

事實係香港有唔少公司都有N個牌頭 為咗以防萬一

現行法律政府只可以按住個名黎停佢 但唔可以包括佢地既子公司 個停賽令要去到幾廣 係咪咩有關係既都要一網打盡 當然可以理解成漏洞 但問題係好難堵塞 如果要完美堵塞 發展局要有智慧決定點罰間公司停賽先係收效又唔會過火

推！！！！！！！！！！！！！

lm

係唔理想既

咪係 呢行不嬲咁run
冇幾間公司借牌 俾政府給隻黑豬仔咪大鑊

推咩熱門 人地用第二個牌頭投標又無犯法

垃圾 成班都係垃圾

但唔一網打盡點叫懲罰？子公司都要封係基本啦
仲有同一班董事/老闆嘅公司都要停
咁應該佢地想再入閘都無咁易丫

點止 強國建築都借牌中左幾單標啦
罰唔比投標得淡笑

禁止投標，但係可以back2back

唔犯法唔代表符合公義同公眾利益啊

咬住唔放

其實係計醫管局定政府標
計醫管局標直頭無位入

真係想欖炒 細公司唔收返條都玩到你大判冇運行

之前鉛水邨事件判中國佬禁落標
然後佢揾啲二線公司落標再"外判"俾自己做

咪借人地牌囉
所有投標工作自己做 用人地個名落標
再簽哂prebid 判番比自己做

利申：投標佬

push

推

中科真喺好堅

又係中科

佢真係企得好硬又肯發聲，差在係個名好令人誤會

支那：明目張膽貪污
港共：暗地裡貪

預咗

中科 好黃
成日發聲

不過好多人無留意開 一聽個名以為大陸嘢

政府係有心搞嘅
短樁嗰期就應該禁咗借牌啦

但例如呢啲咁大單，肯借嘅應該唔多？
一陣做柒咗上身咪大獲

落份標成本可能上千萬
香港大MC 做到mega project得幾間
唔係個個都狗沖去落
政府無可能認真地唔停佢地賽

Lm

就咁睇 佢只係做sub contract
無留意呢個tender 但估計最多千幾萬
借牌經我手見過 最大tender sum去到60億都試過

敏感度不足

推爆

中科豁出去,驚唔驚被曱甴搞

借牌又唔係啲咩唔見得光嘅事
光明正大入紙「分判」返出去
有咩事最多都係監工不力
唔係遇著個痴線嘅好少有事

721

不嬲都係咁 唔係新閒

cls

咁大間公司都拖鳩人數
睇黎陸續有料爆

既然無得避免就唯有check緊d安全，一有問題就巨額罰款同坐監！

中科真係香港良心
班仆街高官

用澳洲總公司牌頭，唔係香港註冊有限公司嚟
但根據世貿協議，過某一定工程金額要受外國公司玩
如果唔係，就違反世貿協議

掛羊賣狗肉

得罪中科 前路坎坷

啲酒樓，工程大把

醫館局係公營機構，唔係政府部門喎
唔可以投政府標同唔可以投公營機構標係兩件事

黑箱作業

呢期興原告變被告
屈你做假文件

推爆佢

私下訓斥

租過個office
換過個人都懶

支那醫院

吹呀

有咩可能可以咁，真係得佢一間做得到？

圍標

慣咗手勢咪就係個問題囉

佢會答程序上真係無問題

希望樓主可以pin呢個post， 我希望幫大專生追返停課期間學費， 然後再將呢筆錢 用起黃圈或者手足嘅法律援助之上

有關大專學生追討停課期間學費進度

7218311011111

dklm😡

垃圾禮頓
係都俾南豐中標啦

禮頓外資黎係中資想逼走佢先搞呢個醜聞 連登仔放過人地啦

應該等佢投到先踢爆呀嘛

所謂禁投標根本係廢 大把大判起碼揸兩間以上

陳帆落台啦，咩都唔使負責

用個新名繼續搵大錢

我無野講

首席禮頓追擊師